曼德拉效應：父親節

最近同女朋友輸賭，
父親節係幾時

因為我一直都好有印象：
5月第二個星期(日) 呢就係母親節
6月第三個星期(六) 就係父親節
由小學到而家都好有呢個印象

到而家雖然知係星期日先啱，
但我依然半信半疑，
有冇人同我一樣有父親節係6月第3個星期六既印象？

其實會唔會係曼德拉現象既其中一個例子